我百份之百肯定，今晚暴聯會大敗！

摩daddy要用黑暗兵法逼木仔1月買人
逼唔到就收錢走人

輸得好肉酸

中！

樓主真係識波過世XXXX好撚多

樓主識波

係粒XX